# Internetauftritt von Lorenz Zahn

In Rahmen dieses Projektes werde ich meinen Internetauftritt vollständig überarbeiten. Hierbei werden alle Artefakte, welche mit der Entwicklung zusammenhängen, in dieser Ablage gesammelt.